邱騰華搶閘跑出！

佢做特首就仆街

作反

反了反了

佢老細咁自大，條氣一定好唔順

狗有狗樣

Why?

支持邱騰華做臨時特首

佢似溫水煮蛙嗰種

未上位已經功高蓋主

呢啲根本係潛意識影響行為
佢擺明收到指示，自己有望做特首
唔小心表露咗出嚟
柒婆當年都扮答好過佢
明知689冇得做，都仲話自己做緊最後一份公職
暗地裡其實已經訂製緊新旗袍

玩命

唉呀，林鄭出閘大脫腳呀

作風強硬過689同777 佢做左特首當市民係蟻民咋

有冇咁恨做

心雄啊 捉唔住自己對腳

咁就無左第一

鳩痕華果然鳩痕

邱狗好撚想做特首

中共仲肯畀AO 出身嘅人做咩??

其實呢個位有咩咁好做

唔通佢地兩個fd到用一張床又話你知咩

反了反了

點解唔狠
唔洗做一個月就有50幾萬落袋 最多庫房無錢就公開呼籲市民捐錢俾庫房 不知幾好做

佢似 on9 多 d

好明顯
邊有可能會早過老細出黎，佢又唔係企隊頭

乜唔係情夫嚟咩？

777 都跑前過維尼啦 ，
所以以下犯上都唔算係啲乜。

佢好撚串喎
不過同比卡超囤地波兩條撚樣比
咩人都似「親民」啲架喇

嘩一開閘既時候邱騰駒首先應聲彈出呀

成件事同當年林彪愈行愈興奮，只差少少就行前過毛魔一撚樣
不過林彪有周恩來扯住，邱騰華冇

咩出身唔緊要
最緊要聽話，你話1，佢做到加01

笑死
邱狗死都要執返個尾彩行第二

柒婆有當過市民唔係蟻民

憑感覺都講得出，唔係on9仲可以係咩

no stake in society

我記得好撚清楚

睇佢近日既言論 唔會似呢種啦 似aggressive

早幾日做一國一制代言人都知佢忽撚咗

你睇佢個樣就知，笑得幾串

邱特首

Agger
全部都是仆街不用分得那麼細

係 近期越黎越硬

貪曾2.0

狼英2.0威力加強版就有份

點解會係佢

呢個好笑
奶共到仆街都冇得做

佢呢排曝光率已經揭露左佢嘅真正一面

係上司唔係老細

佢應該係小學生隔代欽點

邊個做先唔仆街？

邊個唔記得 柒婆係骨子裏 但丘狗直情表露無遺

成隻狗咁

邱：行快啲啦屌你

做到咁上層唔會想要多十幾萬奶屎上身囉
30幾萬同50萬 唔差好多

係時候用吓不推文模式嚟推文啦

我今日真係覺得好攰好無力

到特狗選舉佢就會同歷任政府割蓆

真

記得佢做環境局局長廢撚到仆街毫冇作為

同時佢升職快撚過火箭，好明顯係支那一早安排既狗黎

應該係地下共狗，收order要做特狗

環境局算唔算係十三局入面最廢嘅部門

exac7ly 港台記者問條問題都畀佢話係台獨
下屆跑馬仔有傳係邱騰華vs.陳智思(再加個出唔到閘嘅葉劉)

契家佬

Both shit

恨做特首恨到發燒呀？公開宣布會獨立調查警暴囉包你民望大反彈

佢眼神殺氣重過689
好似d通緝犯

選特首使鬼要民望咩

應該中聯辦已經同佢講左
所以最近先咁得意忘形
講陰險都係689最得

呢d係因為中共需要, 而家仲同你溫水煮蛙? 都on9 o既. 洗鳩濕左個頭, 使鳩同你客氣咩, 一上任唔鳩放煙花轉放催淚彈都仲得啦.

衝出黎奶

係,直頭成個cut左佢都冇影響,只係用黎利益輸送部門

邊個做都係一樣 全部都係扯線公仔

啱啊
習近平都俾佢扯落嚟

黃錦星

看來你都收到唔少風

呢條友成日對權貴開空頭支票

反而劏房波同以前曾俊華唔敢亂開

通常都係以耍走人為方針

睇返佢其實都係局長

司長都唔敢開空頭支票但佢敢

估計手上揸住d野

林生已帽

根據賽例偷步係會被DQ

見唔到佢起晒槓？

佢跟梁振英架，肯定奸到出汁

近排你唔見佢好落力清算港台咩

憑感覺

做到出汁咪重好 溫水煮蛙香港人先最受
你睇泛民投票記錄賣左香港人10幾年都重有大把香港人唔知
而家由政府行加速主義 大家真係可以真攬炒

行快兩步，吹到林彪

一班狗官
佢上，分分鐘衰過777

唔爭氣笑左出黎

想做特首做到出曬面

西環跟住灣仔先到中環話事

想做凸手想到出哂面啦

幾百粒/年, 大把福利, 退役有G4點, 胡亂咁玩simcity又冇事, 胡亂9UP又得, 亂fing $又得, 玩9D富豪又得, 不知幾爽

錯了 環境局當年係專登係"運輸同環境局"同拆出黎 然後俾左個局長佢做 提攜佢既係老曾 反而唔係689
當年中共既政策係跟胡溫 同政制 基建 民生去捉民心 所以出埋咩副局長 擴大左成個港共既管治架構 揀既人自然都係要親中 熟港共政制既玩法同人脈 必然要推惡法 邱騰華就係當年既“港共新星“之一

運輸局同環境局拆完後 運輸個part入左運房局 第一屆局長係鄭汝樺 佢做過咩大家應該好記得 你一比就知 邱騰華係點樣出現同點解會上位

689主力頭馬係波叔 唔係雞華
689可能只係睇中佢資歷同夠親中 先搵左佢特首辦主任

睇邱騰華墜機死

鄭汝樺無做官就去咗中銀香港

其實我到宜家都唔明, 點解咁多人想做特首? 明明呢個係三剎位, 眾矢之的

而且又冇乜絕對實權, 重要關頭都係要聽中央指示. 根本唔可以一展抱負或者當係什麼政治上嘅高峰

正解 邱騰華當年係曾任內坐火箭 由D6新聞處處長一野升到局長 當時先47歲 係最後生局長
反而689係投閒置散佢 特首辦主任唔係話真係咁重要 今屆都係搵退休入境處處長做
777再比返局長佢做 其實呢13年佢仕途無升過
今年已經60歲

擺到明啦，老懂亂政年代已經揀咗佢出來，
做環保局局長俾佢熱身熟習環境
一直保持低調唔俾人發覺

但同羅志光一樣高分低能

姘頭

其實每步都係計劃之內
畢竟官位大

咪係 戇鳩鳩

出面傳得好行！

Feel 到林鄭跟住出黎好撚嬲

夜晚要佢舐西補數

on9

薯片

解放軍已經演習咗

比林奠啤一啤知衰之後即刻變死狗

其實冇咩分別
扯線公仔啫

咁撚串嘴都溫水煮蛙?
引戰狗黎架喎

係支共立場， 林鄭做得好好喎， 真係完成任務， 前後幾個特首真係一大堆基建送錢俾支那

又真係成功變police state

送中法過唔到咪繼續用洗頭艇， 又或者搵警犬將d人被自殺
俾張list班警犬， 送中都要俾交通錢，不了， 直接就地處決

不用分得那麼開 全部都係屎

陳智思有先天性血管病
應該唔會俾佢上
我覺得似聶狗想爭

咁cut埋「創科局」
呢次「防疫抗疫」唔知「創科」左D乜

好快出面就會有post「懷念林太」

推

當你做到局長級
對權力既慾望係無止境既
就算要聽維尼話
特首既地位係香港已經係一人之下 萬人之上
邊個唔想做？

輸撚左台灣
幾十年部署一舖清袋
林奠幫刁總含都冇用

仲要擰轉身叫出嚟啦仆街

台灣就算啦， 美國係度點都無可能

倪匡 掛

Ao無求 膽自大

好撚柒

知錯嗰下 真係好似隻狗

劉德華

鄭汝樺 做過乜

權力係好有吸引力，人地打內戰都要奪權
佢唔洗打唔洗選，欽點就有得做
名留青史，已經值得，爬上香港權力最高點

奶特首呢個位奶到出面
佢上位香港繼續亂

林鄭咪ao

就算知道做左一定比人鬧
都要做
錢緊要
退休份長糧唔洗憂

一日有小學雞，一日繼續亂

唔小心行快咗...

喜怒形於色,未登天子位

一朝得志咪就係呢D ON9仔
俾佢上到位咪又係俾人玩死

無眼睇

兩個都仆街

689 有分析係話培植咗好耐，本身安排接老董班
所以佢都深藏不露好多年

高鐵小朋友了解下時事好無

更衣室潮文

權術來講689直頭高明
不過搞到變廢老都係自己攞來

仲有早兩日公然開梁家榮火
之前根本好少見官員間公開狗咬狗骨

反正都洗濕左個頭 不如就做最濕果個
你有你罵 佢有佢收錢

支共下邊個做都係仆街，最多都係冇咁仆街

想玩馬跑馬仔嘅有陳茂波邱騰華同陳智思
冇柒用為咗比陳茂波上位已經拉過邱騰華落馬
用司長上位條水就會係陳茂波等坐正
但陳茂波個底唔好
邱騰華要搶票自然有優勢
繼續咁落去下屆就係佢最熱門
而陳智思就用緊冇柒用嗰套
靜靜陰啲陰啲發功上位

柒婆加油啊
做低呢條反骨仔先好死

佢都係狗

本身都唔覺佢想做
但睇完李家超屌鳩佢，佢答果啲嘢就覺得佢恨做到出汁

邊度

點屌法？

好撚柒呀 狗官真係狗官

成班港共賤畜中共走狗
快撚啲死

林奠:喂!喂!你企開啲啦屌你老母

今日睇返 發現邱騰華真係走得好前

功高蓋主

之前隻員佐狗都投訴張建宗啦

太投入啫，冇野嘅

佢個樣仲奸

俾少少肉味隻狗聞下
隻狗先會出死力去咬人

不過肉得一舊
狗唔止得一條

指點江山一呼百應
權慾薰心的人就係呢d - "影響力"

689之前屌教局楊潤雄"處理黑師不力"無撚用
楊潤雄都要死死氣認衰
我地覺得佢廢佢不知幾enjoy
權力同影響力就係對佢地最high的春藥

有權有錢 市民屌鳩佢又無實質作用
咪由你屌 有權有勢大把人依附重有藍絲撐

隔嚟有po話陳智思有病唔會做喎

冇眼睇

好啦一出閘搶先彈出係邱騰華
緊隨其後既係林鄭月娥
邱騰華突然放軟手腳
林鄭月娥過咗邱騰華
羅致光排第三突然讓位比邱騰華
最後排第一既係林鄭月娥 跑第二既係邱騰華
第三係羅致光

咁多樣野 亂玩 SIMCITY 真係幾吸引.....

至少唔係好似現家林鄭做特首，港男完全冇地位可言

柒婆夠話唔做
未開始同人講會做
結果咪做第二個唐英年

柒婆睜9住佢

佢個樣真係好似雨夜屠夫
成日覺得有種陰陰地咁感覺

up

一不做二不邱

一副狗樣

留意翻
邱騰華應該係唯一一個喺3位特首手下都做過司官長嘅人
即係三姓家奴
佢性格好明顯係啲反覆無常嘅小人

民選

有聲

你睇佢針住RTHK個奶共衰樣 食相幾撚狼死

買咗四重彩 邊個跑第四？

心底裡覺得自己有一半做咗
潛意識太明顯

打錯，係郭家麒醫生

條友最近鬆毛鬆翼，應該係曾受到中央暗中鼓勵，所以不惜抛個身出嚟，為中共賣力打壓香港新聞自由，以表忠心。佢為阿爺做咗呢單dirty job之後，自覺有功，更加飄飄然，得意忘形之下就情不自禁，搶在柒婆面前走入記者會場。不過佢始終係一個狗奴才，好快就醒覺唔可以走在老細前面，於是即刻回頭卑躬屈膝，等柒婆行先。佢先搶閘而出，反映佢一朝得志就易沖昏頭腦，不可一世；佢再回頭刻意等柒婆先行，其實仲醜仲衰，反映佢本質真係一條狗。呢啲人如果畀佢上到位，對人民及下屬必定氣燄囂張，但對主人就必定為討歡心不惜埋沒良知。

會唔會脫腳

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report